{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해남 땅끝풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約した人数以上に追加で人数が発生する場合、ペンションに事前に連絡しなければならず、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴できるスペースがありますが、他のペンションはペット同伴を拒否することができます。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守することを願い、客室と周辺施設を利用する際には所有物の毀損と紛失に対する責任が宿泊客にあります。 安全と火災予防のため、客室内で餃子や肉などの食べ物を焼くことはできず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。 他の宿泊客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、期間が未確定で間違った料金が反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典の一つであるメゾネットタイプを利用する際は、子供たちの安全に特に留意しなければなりません。 バーベキューの利用は追加料金があり、駐車はペンション内で可能です。 周辺の観光地としては、タンクッマウル、タンクッソンホ海水浴場、サグミ海辺、莞島樹木園、大興寺、ミファンサなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が発生した場合、連絡をする必要がありますか？",
            "answer": "予約した人数以上に追加で人数が発生する場合、ペンションに事前に連絡しなければならず、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴できるスペースがありますが、他のペンションはペット同伴を拒否することができます。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "どのようなルールがあるのでしょうか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守することを願い、客室と周辺施設を利用する際には所有物の毀損と紛失に対する責任が宿泊客にあります。 安全と火災予防のため、客室内で餃子や肉などの食べ物を焼くことはできず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。 他の宿泊客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。"
        },
        {
            "question": "予約に関する問題が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、期間が未確定で間違った料金が反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "予約特典の一つであるメゾネットタイプを利用する際は、子供たちの安全に特に留意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、タンクッマウル、タンクッソンホ海水浴場、サグミ海辺、莞島樹木園、大興寺、ミファンサなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 623
    }
}